男朋友張床有蝨

其實我真係好愛男朋友
但每晚係佢都訓都比蝨/蟲咬醒
但好似又唔會咬佢咁

咬過既地方會好癢
有時會痛

已經同佢講左
但完全唔知點樣解決

有冇諗過係你啲陰蝨

一定唔係
訓自己張床都無事

有無諗過係你男朋友唉你

咬

可能佢嫌你唔夠痕

突登整幾隻蝨落去下話

D蝨唔咬佢先最過份
成日半夜都要搽無比滴又怕會整醒佢

你搞清楚係bedbug定跳蚤先 兩樣嘢嚟

如果係Bedbugs就準備好長期抗戰同換床啦

利申：同呢隻火星異種作戰過

其實係咪分體質
我女朋友訓我張床無野咬
但我晚晚都比野咬

體質就唔知 個人覺得容唔容易
被野咬（以木蝨為例）睇兩樣野
1.個人二氧化碳排放量
2.個人身體訊息
（例如：體溫熱可能吸引啲）

你所講既體質 應該係咬後的反應
比較有關係 有啲被咬後的反應大
有啲相對較細 甚至無反應

你霸人張床梗咬你啦

隨時帶番屋企

點知係咩種類既？